兩個人做愛玩d 咩關你地撚事？

成班低質垃圾slut slut slut

又唔係你條女，關你地撚事咩

有花生唔食咩

你有冇睇先

佢放得出黎預左比人睇咖啦

冇興趣

no

咁又關你咩事？

條女自己放出黎？ 你on9?

成班垃圾， 道德值=0

咁又關你撚事

大撚把Slut自己放片放相上網啦，睇下twitter同成人台
幾撚多slut enjoy比人睇

宜家係唔係？

唔關呀
但反對鼓吹色情
我點放心比小朋友上連登呀
細細個就中出又唔識避孕
一個唔覺意 做人老豆點算？
有病咪大鑊

拍得出黎就預左比人丁架啦 你做乜柒架兩？

含啦

是甩

睇唔過眼你班垃圾

雅俗共賞啫

邊個知?

收皮啦dllm , 人哋拍得片遇左比人睇，不過條女真係好能仁

條女係咪拍俾你睇？

係唔關我事
不過我想打飛機

條女自己揸機，仲有條片寫埋自己係淫婦，自己放上網有幾奇

賓穎老鼠安性愛影片流出

樓主開D咁既post為乜

條女扑野扑到閪爛你仲可以話係條仔有問題
條女都有份揸機自拍流出埋就真係自己問題

成班垃撚柒圾，blame the victim, 唔好話自己同支那豬唔同

道德撚 你唔鍾意呀？ 咁咪QUIT 咗佢囉

嗰日幾號呀， 有咩活動呀， 用下腦啦垃圾

南山南～～～

SLUT

宜家邊個錯呀， 有道德錯定冇道德錯呀垃圾

關我咩事? 我有嘈過?

雙重標準囉 咩呀

咁有道德去幫下非洲飯都食唔飽個啲小朋友先啦
偽善到

個post 入面講乜呀垃圾

道德一係0 一係100? on9? 非黑即白？

啱啊啱啊
繼續開多啲post討論下對錯
唔好比單野沉啊

藍屍狗名譽死不足惜啦

搞清楚先 我純粹問關你撚事
你就話我係果班人
好撚低質 即係唔同你同聲同氣就係對家 PR

連登仔智係咁上下，佢地點都唔會錯架一有啲咩就話人係道德撚/條女你有份屌？/佢自己寫slut喎

問題係你依家最慘嘅唔撚幫
去幫啲無咁慘呀嘛
揀住嚟幫算乜撚嘢

YOU TOO 啦

真係天下支那一樣黑， 成班支那豬

(SL人UT)

而家條女junior police呀垃圾，唔講佢講手足呀？

已射thx

幾時呀， 幾多少年警訊今年冇再玩呀， 不如講689 支持平反64啦

多數似樓主先係PR打風都要返工呀?

自己起底啦柒頭

低質到公司無教你分化技巧？小心連三毛都賺唔到

聽講條女少年狗訊喎
如果真就一定要推到佢仆街為止

Slut

樓主 五毛黎 block左好耐

樓主話未送中果時做唔計咁計返其實關sir果兩個女都係無辜

樓主係兵仔？

睇囉評論囉
唔撚畀睇呀？

你點知係味條女放出黎...

點解樓主要嬲到面紅耳赤？
關你撚事咩開埋啲垃圾post

成班垃圾，冇撚得救， 講道理不了

成班A0未食過女所以仇女
係咁

咁就躝啦
好行唔送
仲紅色大字做乜

第一日上高／連登?
要做道德撚就去返香討啦26萬ID

叫我?

除咗連登仔之外 有邊個唔拍片
拍唔拍片真係好閑 但係拍還拍 小心啲唔好流出先最緊要

slut slut

屌 好撚煩 開撚夠呢dpo未呀

某部分連登仔連基本嘅憐憫同尊重都無，一味落井下石，咁嘅人同我講追求民主自由，傷害他人為樂，真係無眼睇

要幾多以內先出得聲

咁有片我咪睇lor，唔撚睇得？

講真 我見到咪關我事 我中意討論咩野又關你撚事？

討論區吾討論得？

屌

佢黃架

你冇source就改名

言論自由關你哋撚事？

Slut係佢自稱 唔係其他人話佢

你又知人地係victim...人地不知幾enjoy.

其實樓主係咪同條女有仇
曲線扮道德撚開多個post做鳩佢

道德撚：我信主所以唔會陪你地癲

我地睇完條片講啲咩關樓主撚事？

我睇以為係條女自己想陰條仔wo
又自己渣機，齋影條仔
又有條仔結他打飛機

黃你老母 證據呢？

我未睇，求link

香港就係太多偽道德花生友保守派，令唔少港女怕左拍片。如果好似kim kardashian咸片外洩咁事後搵多啲錢、工作你估部分拜金港女拍唔拍多啲?自編自演自洩益你地?

道德撚就係虛偽，又要睇又要罵，下下話教好下一代，但自己私下又忍唔住睇，又自以為下一代唔知。個仔用腦諗吓兩父子都有J ，老豆點會唔睇，除非唔係正常男人啦。結果令香港唔似台、大陸、日、泰咁百花齊放，悶到嘔。

好同意

利申：無睇過d 片

扮到明想炒起件事繼續食花生
本來都開始沉又上番熱門

條女條仔冇道德拍埋咁既野，連登仔梗係要教育下佢地

樓主慳返啖氣啦, 網上世界就係咁

正確做法係冷處理

成班毒撚，好低水準，原形畢露

唔關我事係一件事，鐘意睇呢臭閪牙簽仔仆街又係另一回事，唔好撈亂黎講

我係鐘意討論呀，吹咩

我反問關佢撚事就等秒我係班毒撚?

真
香港今時今日都冇色情直播
大陸台灣日本韓國都有
我好鼓勵港女拍多啲片

新會員收皮啦

admin係咪del左個post？
冇撚哂

樓主曲線引人屌柒條女

即係有backup未

我同意，真係好撚垃圾

企係道德撚嘅角度黎講
依家唔比啲後果依種人
第時個個細路亂中出未成年產出
生出黎嘅小朋友又要社會負責
點都要反對囉

唔睇都睇咗啦 sor囉
Hilary追撚含 又口爆得咁出色
屎忽又鐘意比人寫字
都係欣賞下姐

你有腦都知唔係啦

我對哩件事無睇法
但樓豬係度屌人關人撚事
我反問佢唔得?
毒撚前毒撚後 比D思考啦
一定要企樓豬果邊?

係起底仆街左D姐
流出得 有討論 好正常

次次有流出都有班人企高地架啦

夠你水平低
唔同你同一陣線就做毒撚 咁我寧願做毒撚先

唔通樓主係當事人

班左膠話要報狗，淆下底先

真. 連登就係咁
單向思考

我鐘意又關你撚事

樓主快啲quit啦

自己叫自己slut
咁多人睇應該好興奮

條片正

毒撚女人手仔都冇得拖
你話提唔提子

你咁撚鍾意睇 咪去Twitter pornhub睇啲自願放出嚟預人睇嘅女囉 冇人會屌你㗎
而家係嗰個女仔都未必係自願放出嚟比人睇比㗎 佢係受害者 屌你咁講同班死黑警有乜撚嘢分別

係 興奮到del埋ig

聽講有，不過虛偽道德撚全面進場
有backup個啲都唔會upload住

你識當事人？

大把女都係咁啦=呢條女都係咁啦
你個腦去左邊

好似人地講SLUT 又關你老母事咁

J唔J其實無人知
但呢啲片擺明唔係有意流出㗎啦
流出之後比人J之餘又要比人屌 痴撚線

學人講道德? 呢度咩地方

新嚟架佢？

係唔關事啊, 不過見on9反對我咪支持囉

樓主唔係當事人又關你撚事咩?

睇唔過眼? 呢d嘢你睇唔過眼, 一年抗爭你有冇睇唔過眼做過乜嘢呀?

食撚屎啦出post攞光環DLLM

本來都唔記得左個slut
樓主又借d倚提返起真係居心可測

又要拍埋呢啲片又唔好好保管，流出又話咩唔係自願，你呢啲人真係抵撚死

犯咗咩法

擺明新會然

樓豬加油

爽啦

算啦樓主 佢地唔會聽人講嫁啦
希望件事快d平息

多謝樓主推

咪就係

條片一係條女有
一係條仔有
唔係佢地兩個其中一個send既話
唔通係你hack左人地部機send出去？

同意拍片從來唔代表個人同意去公開

唔關我事
J得爽就OK

叻喇叻喇

衰十一喎
邊個冇道德啲?
而且連登仔講咩又關你咩事

兒登仔啲道德觀真係好笑
拍片俾自己睇就唔道德？
你不如話扑嘢都唔道德？

其實成班都係青頭毒撚葡萄人哋有女

好煩，咁又上熱門，真係好煩。
當初高登明明個個自怨自艾
點解無端端興起「雞，全部都係雞」依種煸動式極端仇女式思想，咁大轉變？
點解咁橋冇耐連尼住就篡壇啊？
pr囉。
點解當年高登得小貓一兩隻反處女反仇女，一過壇連登即刻一大堆牛鬼蛇神出來反依樣反個樣啊，係要製造兩極風氣？
pr囉。
點解今時今日打個j都嘈啊？
pr囉，你重叉隻腳埋去，好難唔懷疑你。
重話要正視要教，駛唔駛老豆教你點上論壇啊？

好心就咪鬼拍片啦 一個唔開心飛左你啲片通街都係
其實條女真係幾慘 對住伴侶點玩又關其他人事

你又知人哋冇食事前藥避孕？

仲有人哋拍片嘅用意係俾你睇咩？
意外流出=俾事主想你繼續傳？

兒登仔嘅邏輯真係好笑

Attention seeker冇人理

唔關我事啊，btw樓主係事主？

幾有創意

揸撚埋機影扮清純？

你仲係唔明個點 重點係做愛關埋門 拍片就預左外流 唔拍點樣流出？
都唔係第一次有女比心放上網啦 港女吹 地產馬
拍得就預左被人放上網
佢拍既野真係淫啵 唔淫咩？
做人唔好雙重標準 無人有心流出既 不過拍得就要承擔風險囉

成日話人企道德高地

其實班仇女撚先係企得最高
話人淫蕩？不守婦道？
人地點扑關佢地咩事
講到自己有份咁 j就j啦
又要j又要攞彩

咁你有冇睇過先 無話關唔關人哋事 流出左一定有輿論 點解唔係檢討點解流出 而係鬧討論果班人？你呢啲又係仁義道德撚

你就垃圾

留名等睇gif

無興趣即係點 睇過定未睇過呀老細？未睇過你都知發生咩事咁勁抽？

其實唔明有冇女關討論乜事
結哂婚都有同兄弟圍爐講av咸game

有撚嘢雅俗共賞 關乜撚嘢事

哈哈
我淨知佢好淫吹咩？
傳唔傳又怪連登 好野就多人分享啦
佢想唔想我唔知 但出面好多巴打想睇

我點解要考慮佢地拍片做乜鳩？

洗唔洗正反論證 佢地用意呀？

又一正義魔人

歧視女人嘅咪就係你地班正義撚
事主都冇講佢唔想流出
講到明自己係淫婦 放上網有幾奇

條女比人中出個下塊面紅紅地
好撚正

有女使撚玩下情趣play都好似發現新大陸咁咩
定係你老婆冇得俾你玩啊？

係啦係啦
Av女優都係賺辛苦錢 做愛姐 良家婦女 娶得過

扑野好正常 食色性也 明曬
希望你生女 個女 未夠16就被人中出 做人兩老啦
做愛姐 唔關你事

shame shame shame

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

再講hand機架啦佢地

我兩句邊有講發現新大陸
九唔搭八

佢流出咗就關我事

其實係
睇完未算

兒燈仔係咁 自己J完咪算 仲要開post討論真係好撚肉酸

秒

睇下姐

底褲好黃？

剪片個個正仆街，我以後聽南山南有畫面

你個腦俾人食咗？ 自己放上去同俾人擺上去唔識分？

自己睇完就算
呢啲野留返係成人台
咪撚再開post推
萬一個女仔有咩事你地點算

拉

又唔想人提 然後一日起碼4個post關黎件事既上左熱門 有心炒大佢？

條片俾人放上網咪關我事囉

香港已經好少好似樓主咁大愛既人，大多數都係食花生大，睇人仆街最開心

班鳩燈仔平時屌柒支那 而家做緊嘅嘢同支那冇分別

你分比我睇

講緊係咪自己po上網呀

啱
大家唔應該再講
唔好再推有關po

成班睇完條片十次睇到悶然後出黎拎道德分

邊到有講唔係佢地自己po

有無人出依個po都會有固定一班人出黎推po洗版

先唔討論條女 真係好撚煩

比段片我我支持你

郁吓就你老母
咁你又黃係邊
證據呢

咁姐係邊個po

兩個人做愛真係唔關其他人事
但女真係好純 男真係好長 仲咁撚多花式你叫人點唔萄葡

你拎得錢出街預咗俾人打劫

樓主啱啱睇完條片打J
而家入咗聖人mode上嚟講經

拍得片就有風險
一係唔好影
影得就小心處理
流出咗已經係大眾議題
唔再係佢地兩個嘅事
唔好怨人周街講

冇流出理得佢玩屎玩尿

咁認真上連登做乜鳩

又係你啊Ching
你係個個po都扮中立 好似幾好玩咁

覆返我先啦

我哩段野都係中立喎

唔知邊啲大眾議題重要啲呢？

上海市全體黨員信息機密曝光

琴日俾人爆黨員資料
今日就爆單cp出黎引誘鹹濕仔

條女真係好撚仁

關我事仲j？
梗係唔關事先討論㗎啦 你都on撚9😅

自己拍片抵撚死 做事有後果 依家咪承受翻

淨係負評無用架

咁人地睇唔睇又關你撚事咩

又話要理性討論 (唔係串我)
依家覆左你 又唔覆我

果頭留完言,即刻有負,好癲呀樓主

唔洗衝出黎洗白啦，屌又屌咗，片又出埋，留千古架啦

我有話自己黃咩？

AV 女優梗係辛苦錢啦
娶唔娶就因人而異啦

扑嘢確係正常呀
如果生到女的話我會教佢咩係保護自己，同埋被中出嘅後果
但最後都係佢自己嘅決定

我最多只可以陪佢行佢揀嘅路姐
唔通呢世都困佢喺屋企咩？

咁你想表達啲咩？
連登覺得Slut話題性大啲所以推呢邊
有咩問題？

再講多次
條片出咗街就唔再係佢兩個人嘅事
咁多人出過事都仲要柒同一樣野
衰啲講句係抵死

其實講咁多嘢都係想你企喺當事人角度諗嘢
唔好spread
唔好睇
唔好再講入面嘅內容

真係咁難明咩？
咁又正義魔人？

咁仲簡單 佢黃唔黃關你春事

講到底你咪又係用條撚諗野
唔好打完j成個聖人咁用教訓口吻咁屌果pair人啦

好撚肉酸呀

咁學你邏輯咁其他台del曬佢唔好抗爭啦
仲話鹹濕野話題性大

你叫唔好spread都講得通，唔好睇...

你知唔知人有好奇心？呢啲係天性

咁你不如唔好理？

你又想人地唔理唔睇，自己又不斷提醒人有呢件事

識玩喎巴打

咁巴打你教我啦，
點樣喺唔洗提醒其他人有呢件事嘅同時，又可以叫人唔好spread？
我真係諗唔到啦

On9

人地精蟲上緊腦你叫人用腦教你都有嘅

出去推其他po啦 同佢地嗌交佢地越興奮